有藍屍嫁禍我地，係抗日烈士墓碑到塗鴉

邊有可能仲 反送中 再加埋2019咁on9

中共最擅長玩嫁禍 但香港人一直唔識用返依招

香港一直處於弱勢，因為香港人未放低道德底線

毛澤東軍事思想：戰略上藐視敵人，戰術上重視敵人。

(預言) 好快有班親中人士周圍打劫商場 四處破壞 打爛商鋪d玻璃

列士

連字都寫錯
只有on9大陸喱先係咁

有人信先算啦字都寫撚錯

寫錯字

香港人日程表提醒事項
— 918維園人鏈 920遮打 921屯門/元朗靜坐 922新城市 —
新戰線 ! 反擊奶共財團 ! ! ! ! ! ! 匯豐 ! 國泰 ! 香港航空 !

［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動I三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

我相信只有啲無甚學識嘅藍絲先會連 烈 字都唔識寫

想做好公關好易
聽日拜托唔使返工嘅兄弟一齊入去清理

講真烏蛟騰嘅嘢鬼入去咩
邊個影到咪邊個做㗎囉

不如搵幾個兄弟入去清左佢
搞好公關好過啦

梁天琦：要是這個政權無底線的欺壓人民，那為何我們要給自已劃底線？

清咪即係認左

清乜野
去到俾狗屈拉鳩你就有份

呢筆債，佢哋一定要還。

烈/列都未識分
就想玩嫁禍？

寫錯字

我諗99%抗爭者都未必知呢個地方。

字都寫錯，文盲

唔講都唔知有呢個碑

開埋記者會強烈譴責有人屈示威者囉

通常呢d人會再崇拜反日烈士？
咩人最憎日本？

好心啦 連個烈字都寫錯 義士大部份受過高等教育 點同啲垃圾廢老比

會有邊個先至會知道有一個咁嘅地方

同示威場地唔同
話你非法集會咩唔通

無腦藍屍真係會信架

除時係Facebook post果條藍屍自己做

藍絲提到 可以用以下理由反駁
當年的抗日義士有英國軍人
勝利則靠美國的原子彈
'暴徒'成日支持歸英歸美 又點會搞抗日烈士墓碑

烏蛟騰係邊？

佢地只係想信 自己認為既事實

攪都攪東肛土匪廢老

report佢啦 fake news

依家先返送中
啲藍絲有無睇新聞㗎

根據藍屍邏輯 如果相信反送中列士係我地整

咁何妖老母個墓係咪勝和搞？

文盲係咁上下

係都寫光復香港啦下話 唔好寫雨傘革命

根本就係勝和
兩件事唔撈得一齊講

新年啊?列士

藍絲有咩唔信

on9黃絲識鳩邊個抗日
又係姓何條仆街啲屎橋

連光復香港 時代革命都唔敢抄

以高歷屆為主既我地會唔會連咁簡單既字都寫得錯

係咪想寫利是

烈士

仲反送中
瞓咗幾耐？
不如寫佔中

唔好我地做清乜鬼

字都寫錯就知咩料啦

咪做多餘野

rubbish

腦殘理黎托咩
之前偷月餅都屈鳩我哋啦

yes

寫錯字係藍屍嘅特徵

藍屍就算拉冇得救，試過係fb話狗打斷義士隻腳，之後條屍send大陸骨碎行得翻架新聞回我，啲屍一早冇左普世價值同腦

又唔係要我地信

學好中文先啦中國人
列士，你老母就列

邊有人寫2019架
紀念冊咩
人一藍，腦便。。。

請各位幫幫手簽白宮聯署同share出去
唔好唔記得新屋嶺嘅手足係集中營嘅慘況

冇飯盒啦
都扮得唔夠似

咩人最崇拜所謂既抗日戰士？

唔識字

佢唔係比我地信 佢係post上微博比大陸人信

字都唔識寫

嘩屌
咁撚樣都得

呢D 仲唔係廢佬藍絲咩. 班文盲

光復香港 時代革命 都冇句
收皮啦

聽日環球時報，人民日報頭條，央視新聞聯播嚴厲譴責

＂列＂士。。

終於有人提到呢張圖，要Fact check下發生吔事

班傻9大陸3毛藍屍重停留喺送中條例

字都寫錯

列

五毛屈人前學下字先啦

仲反送中 做假都做好d

連有呢個碑都未知 都未出世 仲有連字都未識寫就想屈鳩人 成班藍絲成日寫錯別字又殘體 肯定佢地做

最撚衰抗日關撚我事 原本可以投胎係香港做日本人 抗咩日搞到我地變左2047要比中國既香港

815天水圍狗屋對出既天耀輕鐵站

直頭煲大啲謠言話 烈士都搞會冇報應 會俾天收
班垃圾藍絲咁鬼迷信 嚇q死佢地都好

列,烈?

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

wfc？？？

共產黨最撚叻嫁禍

咁係警局門口寫番支持送中lor

嗯.......好尷尬。列士？

屎共果然係嫁禍專才來

要搵肥絲屌屌佢地先

謝謝提醒,慘烈的一役

推

Push

列士
藍絲連字都唔識多隻

WFC冷處理啦

8月5先岩 自膠

唔講都唔知香港有呢個地方

班文盲

唔好意思 我連烏蛟騰係邊都唔知

香港人 約定你

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

WE SHALL NEVER SURRENDER

-和你suck 4.0 9月22 星期日見

TG :

IG :

-全面升級：私了、暗戰、快閃、滲透、狗仔隊

同我推爆佢

呢啲唔係叫公關

呢啲叫無啦啦話自己同件事有關

無柒啦啦邊個會走去啲山旮旯地方寫字

其實，港警咪仲似日軍，喪盡天良既

唔該幫手推，有德國記者想搵人做訪問

（代post，求推！）German Journalist Looking for 2 Interviewees

字都寫錯，好心佢地啦，做show做好d

我地都應該著藍衫去周圍搞破壞再插大陸旗

藍絲真係戇鳩㗎喎 有冇人殺咗人會同你講佢殺咗人

一睇都知係支那殘體字

佢唔講 我都唔知有咁既地方
我剩係知舊立法會既紀念碑

俾我會寫抗戰英雄梁凌傑

邊撚個會記得香港有個抗日烈士墓咁on9？

自稱反日,但係又

列字寫簡體

其實出軌事件都係

邊到黎

邊個918咁掛住塊碑
心照啦

冇人留意到咩
善用不推文

側邊明明寫住烈士紀念園，咁都寫得錯證明對家智商真係無下限

係p圖定點

經費不足？
P得咁9假都放出來

香港人錯別字明顯多過大陸人喔

字都寫錯
玩老屈都高章啲啦
仲有唔會有人寫反送中㗎
光復香港時代革命呀唔敢寫呀支那人?

不打緊,立場哥哥影到好有戰場feel,仲有時間檢查過期催淚彈殼,不是惨烈的一役

字都寫錯,發還重寫啦

我噴返 支持香港警察 上去，咁係咪藍屍做嘅先？
腦內是好東西，希望人人擁有。

隨
捉你錯字
個"果"字我都廢事屌

附近手足去清潔

由鳩佢地啦
你都識講佢地冇腦冇良知
下次見到藍屍郁手就唔好留手打到佢給植物人

噴野點噴到飛起

〈 光復香港 時代革命 〉

實施 (真.雙普選)
新特首 (動議)
A 銷控罪
B 永久解散警隊 (建立自治隊,條件住港7年以上)
C 移除「智慧燈柱」
D 查警官黑合作(獨立調查)

up

但係發覺另外有片

啲藍絲提供笑料就有份

玩嘢呀?依家1967年呀屌你

真係有人信果下，唉！
明明一睇就知殘體人先會寫錯！

叫人比利是～ 笑死！ 眼盲心盲 再加多個文盲 下次唔知係咩？！

其實係咪特登
每次都寫錯字
建議讀下書先
唔係笑撚死人

列寧

肯定何妖搵人搞再屈人！

係列寧呀,十月革命呀

叫手足着愛國愛警衫 做卧底 又唔肯

着白衫搞活動又唔肯

香港人強在有骨氣 但同時衰在唔夠奸

所以成日比中共港共陰到

藍絲老野唔識字

呢個真心假到爆喎
你噴光復香港都可能有人信
噴乜鬼野烈士
鬼有人咁表明自己身份
完全係xxx到此一遊啲fd
真係冇腦到爆

字都未撚識寫

岩啊 大陸閪殘體字先係正字
E家粵語又冇 遲D繁體都冇埋

唔夠維穩費？P到出晒界

題外話
有無發覺藍屍共通點一定係樣衰？
留意左好耐，全部都生得好醜樣

見得最多係噴"死黑警"
噴嗰條友係咪第一日黎香港

反送中 烈士呀
學下寫字先ok?

藍屍信示威細路寫錯

列共

IE咩 仲反送中
列咩撚野士
條友真係唔識架喎

突破盲腸

中華民國國民黨烈士關你撚事咩

定係咁啱陰影位對到正一正？

賊喊捉賊，影嗰個咪就係噴嗰個囉

自發出去洗左佢有無得諗

港人港地

屈人都無啦水準

列支頓士登

上面一畫就話橋姐

但下面一畫冇得講啦掛

我真係唔sure，不過我肯定係支共揾人做嘅

冷處理

五隻字咁簡單都寫錯
班藍屍真係無腦架喎

咩地方黎???

其實有咩後生仔會知呢個唔知咩地邊有塊唔知咩碑

正路都寫光復香港時代革命或者五大訴求 點會淨係寫反送中

邊駛
示威唔會搞烈士，事關公義
而抗日關共產黨閪事
結論，示威者完全無理由去搞一個同共產黨無閪關係既野

條片咁夜影
應該就係出片個個寫

我係香港出世未聽過有依個碑

要寫都寫岳巴上去先
過左幾個月仲寫反送中 真心咩

冷處理住先

屌你老母
肥絲大隻出山教下佢哋識字寫字啦

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

ps整下話

義士點會寫錯「烈」字？

其實都幾多手足寫錯字

本來想笑佢寫錯字
不過一諗到一街都時伐革命

我諗大多數後生仔連烏蚊騰喺邊都唔知，
點會走入去搞佢？根本就係佢地自己人淋油啦。

烏蛟騰果啲係東江縱隊來嘅，二戰時中共嘅遊擊隊，
佢地大多數係客家人，基地係喺惠州、大鵬灣附近。
當日本皇軍打入香港嘅時候，呢啲中共遊擊隊其實並唔係主力抗日，
而係尾隊日本皇軍，滲入新界北部同西頁一帶。

佢地之後收編咗好多廣東同新界北部和西貢嘅土匪。
收買路錢，日佔時期，每個香港人想偷渡，又或者走私物資，都要經過佢地嘅地盤。

佢地仲好撚惡，殺咗三個天主教神父丁味略、郭景芸、黃子謙。你唔信 google 吓「中共遊擊隊」、「西貢」、「神父」，就會搵倒公教報嘅報導。

東江縱隊嘅成員，某啲後來就做咗新華社、工聯會等等嘅成員。

所以你話佢地點解成日宣傳東江縱隊抗日，唔講英軍抗日。
咁緊張，梗係身有屎啦。

呢類你問人,人地都唔知既位
點會有人專登走去噴野
想陷害都做好少少啊,支那辦

隔離都有個正字，就梗喺寫啲古靈精怪嘢

乜撚叫［列士］
寫 裂士 吖 笨

文盲做嘢梗喺差啲

p圖黎 好撚假

文盲寫播

香港仲有文盲咩？

有咩人會知道反日墓同埋會覺得噴左會好嬲

佢地跟本唔預香港人會信
污名化抗爭者既目的只係用黎比上面班比人圈養慣既大陸人去睇
然後由呢班轉化成小粉紅既糞青去各大國際媒體再散播呢d老屈新聞

以民打民呀

你諗下最近被捕嘅手足19 22 23
個個都咗3細個
方邊個知你抗日碑喺邊
亦都無可能搞啦
動機係乜?

因為香港人未放低道德底線

其實係香港人有道德,所以先一直處於道德高地
唔似班生番出黎見人就打

其實呢個本身都係匪共洗腦嘢?
1. 於2010年9月24日 ( 農曆8月16日 ) 舉行重建落成開幕儀式。
2. 紀念東江縱隊

邊個會自稱烈士烈士呢個字點解都未知

信嗰個係on9 啲字出哂界

反送中成功咗啦喎, 依家係欠另外四個訴求

中囯人偶像

同上次噴古蹟嫁禍一樣

而家仲有人噴反送中架咩⋯⋯藍屍好撚out

唔好diu錯字，隔離post嘅港字，仲話字體優美

反用姐 去宋王台噴返共產黨萬歲

今時今日，仲邊會寫反送中，班藍絲嫁禍得好劣

一定唔會寫2019

跟本918事變冇人提

香港二戰既紀念碑
我淨係知和平紀念碑
烏蛟騰個共狗紀念碑, WHO FUCKING CARE

傻的嗎

我估99.9

個士字寫到出晒界噴到落棵草到
仲可以咁連貫

春袋點揸呀？咁揸定咁揸？
上唔到熱門呀

【922和你suck攻略要點】

果班藍絲咁緊張做咩鳩
抗日果d大部份鬼佬外國人黎
佢地咁緊張做咩
痴撚線

我最初睇都覺得假假地

烈字照住都寫錯

key得咁衰既

你咁咪默認咗係我地做

聽日去睇下未知囉

字都寫錯，仲唔係低學歷人士?

輕“軌”

邊個會咁無聊搞抗日烈士個墓，九唔搭八

正義之師唔使嫁禍

邊個會咁得閒知道個墓係邊

同何君堯祖先個墳墓一樣係啲山卡啦地方，鬼識去咩！

乜撚野反送中2019

咁係咪要去美國領事館噴一個中國@@

聽都未撚聽過 後生一輩有幾何識呢啲地方

又多個垃圾page

仲反送中
on9先信

盡在元朗個垃圾藍屍page一翻生就post呢單野
仲派人去現場直播
都唔知係咪就係個group主自編自導

你點影的

戇鳩藍屍

下次留習近平字啦

仲反送中，更新下好喎

烈士紀念碑都攪，想陷害革命義士，英靈在天有靈，藍屍真係好快變死屍

呢張圖p得好明顯wow 仲fc咩野?
無做過既野 點fc?

仲會寫反送中咩 係都fuck the popo啦

藍屍果種蠢 果種HEA做真係每次都驚豔到我

咁無所謂啦,唔係到依家仲諗住感化佢地阿?

佢哋係咪戇鳩

佢唔講我都唔知喺邊

咪係 正常年輕一輩都唔會知 更加唔會有情意結去理呢啲地方

佢祖師爺多謝日本皇軍呢?

人地即晚清仲拍埋片, 真係快到夾好哂咁

扮乜鳩
士字p出界
0分重做

tvb 播撚埋出黎, 仲影住d 藍絲係度清潔,
屌你老母呀tvb

東江隊果個?

諗起孫中山個風水post

做戲做全套啦
坐左幾多年

已經好耐冇用反送中做口號

日本係我地第二家鄉 唔信自己人做

照抄個烈字都抄錯

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

自己油 ，自己抹